英漢與鄰居老友鬼鬼 原來對方係親生爸爸

2月 5日(日) 17:08
英漢與鄰居老友鬼鬼 原來對方係親生爸爸

英國27歲男子斯蒂芬一直不知自己的生父身份，10年前起懷疑一名男鄰居可能便是爸爸。直至近日，斯蒂芬透過檢測DNA，最終解開這個生父謎團，原來與他非常老友的男鄰居，的而且確是其爸爸。

上周四在英國播出的一個節目，斯蒂芬獲邀出席談及尋找生父一事。他指自己17歲時，一名友人認為其鄰居戴維，極有可能是其生父，但母親認為這是不可能，令他備受困擾。不過，事實是斯蒂芬的母親，年輕時曾與戴維拍拖並「搞出人命」，但二人最終分手。

不過，這對「父子」在未相認之前，關係已經非常好，兩家人非常親近。當主持人公開DNA測試結果後，斯蒂芬與戴維擁抱，觀眾則拍手祝賀。斯蒂芬稱：「我只是想知道事實，他是我最好的朋友。」戴維則指，就算他與斯蒂芬不是父子，仍然是好朋友。

好養眼

你覺唔覺得呢，你好似隔離屋個叔叔呀？

I am your father

NOOOOOOOOOOO!!!!!!!!!!!

You are not father

有聲

點解用護眼色

比佢養父睇掛

慘到呢